有冇人覺得阿正做女朋友好吸引

好cute好開心 同佢一齊永遠唔會唔開心

如果仔女有個咁嘅媽咪佢哋嘅童年實好好啫

Kelly嗰啲可以收返埋

想佢俾啲性感嘅揀雀禾

... 扯唔起架喔

認同 其實佢幾cute

臭西Kelly

你性🈚️能？😅

收返埋